[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (212)

多多指教

慢

渣ga

9C

梳

慢到

slow

goalllll

POBA

入未阿勝利屌你老母

GG

88888

屌你老母墨爾撚本

我屌 hea 到

00

屌0:0

半主抵輸

乜都細收錢

仆街死啦墨勝

屌你老味

澳洲人德國人

冇波入

50000x17

完撚左

我相信星期一是下盤日了

留了

正評係我留低的

垃圾波乜撚都細有咩意思

跟貧巴了

去收錢

0-0

ajax今晚會唔會打假

又0:0

有即場輸死

17倍啊屌您

澳假竟然有0:0

休息一日先

屌 比球證黑左粒

推左3日 今日比病虎加失敗輸撚柒晒

澳假呢個聯賽真係好有趣

玩尻完。。。。一日輸左10k

呢位巴打幾千蚊一注 好有錢

想問墨勝開左波未? 冇動靜既

放埋工啦

仲踢緊 等多陣

慘。。又見到手足俾澳假迫害 澳假真係平注算啦

返左成日工 今日同聽日既人工都輸左俾場垃圾波

就入架喇

唔係事後撚，灰機之際碌下面完來補左二百
話說我買澳職追左0：0超過20次中得一次

屌有早知冇乞衣買二百冇入球睇下波算

咁都唔係事後係咩？

派？

巧威威

得啦 贏晒我d錢

又輸啦

南墨爾本俾人cup

咁都唔係事後

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪 婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

巴迷子

Jump 得

貼張飛 打句唔係事後撚就唔係事後架啦

燈神

Lose die

Jumped

角球仲未派嘅11.5s

買左條2串1,唔中聽日jump

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪 婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

天龍蟲蟲

蟲虫幾時改左名嫁

戒睹角係贏錢既一大步

屌你老母垃圾澳假

好耐了...

琴日森多反cup 應承自己唔賭球一天 結果一賭就豬了
所以奉勸各位ching要找數喔

有無手足同我一齊寄信比國際刑警呼籲打擊假波

說謊的人⋯

要吞一千斤精

走數啊拿

森多反cup20幾倍我只係買左4.5倍好失敗

入埋糧尾追數
要帶飯返工了

眼見咁多手足心德假 澳假 意假 西假逼害
真係痛心疾首

你就好 要食二手

伊巴 拉素 曼城 點睇

咁我買咗2:1波膽叫咩...

All in伊巴

我請你食個豬仔包啦
食完要戒賭喔

接近成功

無左400，好心痛，以後有墨爾本都唔買，上場又係咁

3分鐘入3球 好假

琴日下體會又2分鐘2球反cup
假波之極令吾震驚

中左00波強，PM馬會戶口頭10個每人100

lm

Lm

ME

Me

已經比假波搞到輸晒d利是錢
今年要點過

我

yeah 第九

手足是咪高登benzema? 番屋企pm u
電話沒電

留

第3

仆街收唔到慢到

第二

mo pm

第十

me

岩岩先見到 冇得乞

中呀 8號果然第8

係鬥快pm. 定點

冇pm

呢邊無pm

留ac no.呀

linhk邊有pm

訓醒見到澳職0比0
真係執返身彩
去食個飯返黎 今晚同狗會作戰

冇pm點算

派我

如果我今晚豬哂就同你一樣

pmed check

我呀我呀

有無人派我

派埋我

9527 機會黎啦 自爆啦

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

兩丁

不了

豬了32k

墨爾本勝利擊殺了我

波po已死

人去留空

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓&#35264;眾賞心悅目。惜人性貪 婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

神父介賭福音

你講句派波po就會復活

派

派錢會出黎

好悶啊

poba話派呀

支持

搵人派me衝激下

岩岩馬會拎錢聽到3x1廣播tips

沙皮巴咪撚手足

有錢拎

過2拯救波po未

拉素x鏝X漢

出水
Ac下盤
漢上盤

馬會無連銀行 只能夠每日去拎出黎

每日cash out

好葡萄

伊巴串熱血反CUP隊

事前 中左叫我奧神

利申岩岩條3x1 我無買
因為ac半大 曼城盤都唔睇好
大細就唔識睇

想要沙皮巴水

好彩無盲跟

仲買上盤 輸到驚

奧沖派我

奧神只有一個 你收返埋啦

G5G醜?

今年豬左800 岩岩入番300 目標 打和

E巴2.5BIG 有無人同路

得返100 點買好

放過我未

派我未

好慘😂

嘿等我戒賭先

比卡超

55

同認請負評

同認

比澳假害撚死

不嬲係咁
Chow個場撳爆左個平安鐘
宜家冇錢買過個新

慣左啦

扮夠慘未

個個排隊pm假分狗

邊有扮

澳假仝人生性病

同認阿！

1

伊巴變左讓一球

2

4

6

88

8

靜

勝利......勝利勝利令我勝利真的那麼困難嗎

貧巴今晚有咩心水

岩岩好似出左一條3X1

巴打應該認錯人

又輸 一輸就開始連輸

好多水 跟邊個好

你

跟你 輸死我了

閒日不賭波 生活笑呵呵

又有錢輸

有咩水

伊巴轉盤

嘻

OK忍手了

伊巴轉左盤 -1

自己無買就不出了 害死人

伊巴轉左盤 係咪應該買對家

海馬

梗係啦 唔通跟你咩

阿積封左盤

幫大家忍手

最緊要唔好跟你就得

咩料

我有兩條過關架屌

跟我跟我

要咩

AC客4.8+MC 2.22入球大諗唔諗得過

今晚不了

早飛買了

肥雞除左19000仲有咩

我有4條....

今晚重心 有人想知再講

想g

求你咪撚講

想斬你手指

想呀

5講LU 梨地屌下變雞先

就是不賭 見係你先講

屌我屌我

變雞請梨米撚睇禾講野

有1條因勝利已死另一隻4*5都死勝利
仲有3*4同3*1有阿積

負緊多少...

Show Blocked User -💚西面妹😒

唔驚阿積士派分咩

今晚唔識買 笑下city 算

觀迎大家講下PO霸壞話

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪 婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

身體健康

跟肥雞了

最衰無得blockpo霸

我特點解有腦魔用

Y

12月1月d數唔計既話無負正數4xk，但計埋12月1月就仲負4xk

Blk左你邊有得上波po

你會唔會扑隻狗呀

計哂咁多啦 慢慢J 唔好心急

睇下今晚3串1同3串4希望中到就無咩數追了

睇黎你條過關幾大注 gun了

屌阿積

扑過2先無得上

跟出面D 大蛇 今晚肥過肥仔

過2收左山啦 森林哥都唔係到

森林哥係TEL谷

森林哥真係經典

平注500總有一日上十萬(1)

唔算大注3串4用黎博，3串1同2串1係保守d但萬一阿積，伊巴收皮我就gg

Whatsapp Sd條飛黎望望買左咩

阿積已退款

無左場波喎，我又唔見退錢咁即係點

你點退過關黎

夾硬x我1

知唔知因咩事退？

真係經典 有無500個PO

轉咗盤
加注

E巴？

real

貧爸出咗咩？

伊巴

A米下盤買唔買得過

大波買唔買得過
我想申ac加E巴大波

唔肯定呀

屌你老母 個WEBSITE更新左 好用左好多

移巴點睇曼城 係咪最多輸半

唔睇好
有機輸全注

利申: 唔買

貧b 今日出左咩水

覺唔覺得自己好好笑?

叻妹

買6串7讓球上盤，訓醒收錢

同路 半一買咗
今日行勝利道仆咗街

留意到巴打專買下盤

重申: 今日係冇重心

A米果場開細喇掛

已加

貧巴聽日有冇重心

應該冇

撞鬼 阿仙奴 拿玻里受讓成球

e巴轉-1 係咪唔買更好？？

般尼定曼城？
諗到頭都大
之前曼城4-0 5-1咁贏

般尼

今天不賭球了 去了澳門賭百家樂 又豬幾千

RIP

情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂

無女啊 屌你

起碼有組媽

有冇人要ac

Rip 乜狗

Rice in place

拉素在位

拉素同ac都識刷角 祝你好運

咁你都買角大

今天dry戒沐浴

點睇

People?

同路

奧連斯（+0.5/+1）

今日好靜

波post有愛

有冇人幫禾買＄200般尼下盤 聽日入返俾Ching

輸波先係你入翻比人

唔夠錢，幫唔到你

主 席 ， 聽 日 要 點 人 數

祝各位單身狗今晚贏多啲
我打埋個飛機都訓

有冇哥哥 幫下可憐既瓏瓏

不了 會輸

中左先有錢幫你

角大

中左派我

聽晚我會上黎摘名

無出現既 唔再係波PO手足

點解唔而家摘名

先過一關

你會唔會依家同條女慶祝啊

波post愈來愈低汁

有高汁過?

而家係房慶祝有咩問題

其實醒水都係今日慶祝啦
聽日真係俾人鋸撚到一頸都係血
除非條女死弱智係撚都要正日姐
食撚完飯 飲飽食醉
屌你個老尾book返間房一齊整返個正月大炮倒數情人節
先係智者

不能同意更多

法大半大有冇同路?

想入上盤

係醒水都唔今日慶祝

i mean 14/2
條女唔弱智都唔會叫你慶祝情人節啦

200 上盤

1C 比多8個C黎

上盤

重心
曼城10.5角大
般茅下盤

試盤
拉素上盤

不了
MC今場贏完上第2

如果曼城出巴禾就下盤 唔係就上盤

英冠 11/02/2017 主 負 葉士域治 0:1(0:0) -0.5/-1 輸 -1 輸 1 細 細 和 -
英冠 05/02/2017 客 負 諾定咸森林 1:2(1:1) 0/-0.5 輸 -1 輸 3 大 大 和 -
英冠 01/02/2017 客 負 賓福特 0:3(0:2) 0 輸 +1 輸 3 大 大 負 -
英冠 21/01/2017 主 和 普雷斯頓 2:2(2:0) 0/-0.5 輸 -1 輸 4 大 大 勝 -
英冠 15/01/2017 客 負 狼隊 0:1(0:1) 0/+0.5 輸 +1 和 1 細 細 負 -
英足盃 09/01/2017 客 負 熱刺 0:2(0:0) +1.5/+2 輸 +1 輸 2 細 細 和 細8
英冠 02/01/2017 客 負 卡迪夫城 0:1(0:1) 0 輸 +1 和 1 細 細 負 -
英冠 30/12/2016 主 和 列斯聯 1:1(0:0) 0/-0.5 輸 -1 輸 2 細 細 和 -

ATV做乜9咁廢

1-0法乙

咁快1:0 角大都食得屎了

2C

2-0

笑死我了

Ho ball

2:0 半大 點解買角大

半大買得50蚊
我點解買垃圾勝利買成千蚊

15分鐘就cashed

客隊明明係半和expert

呢幾日d波 開個2-2半場

下盤

我六寳頭關和主喊出黎

客隊追和啦好嗎

問心果句
呢場半大真係估唔到

諗住主冇咁快入會刷下角 而家真係食得屎

斯特拉斯堡 我最想去既地方

奧連斯我屌你老母

突然4C

唔貪心 上半場比住6c黎

有名你叫連斯，自然連c

上半場比多個角啦

貝連完c都要入波架

支持 角同波都整番2粒

客隊有冇份踢波架
踢出底線啦

入兩粒時都唔補 世界級

聽日點都要上黎阿手足 過兒好記仇 小心啲

馬會3點阿積士青年隊果場無左既

唔係呀

315要大定上盤好

拉素

要左青年隊 第一球

天氣問題

眼訓等唔到曼城個陣出 是但買

咪出左

LIHKG個網頁版鳩鳩地咁

買完先見阿古獸放左後備 點開1.5

無巴禾上盤有機

冇佢先開到

lihkg網頁版又更新左

鏝條後防
Ryan fraser 可以完爆

咪係
阿古路停賽完出返黎回哂塘
個新仔又勁

幾耐無睇波

3-0

耶穌咁勁

ching識野喇

lazio

主又幫手刷一隻角
客又幫手刷一隻角

JESUS

荷乙入波未

AC Milan ‏@acmilan 34 分鐘34 分鐘前
更多
#ACMilan Starting XI: Donnarumma; Abate, Gomez, Zapata, Vangioni; Pasalic, Locatelli, Poli; Suso, Deulofeu, L. Ocampos #LazioMilan

依家意甲興3隻翼打前?

又bbq

打假9

#StartingXI Marchetti; Basta, de Vrij, Hoedt, Radu; Parolo, Biglia, Milinkovic; Felipe Anderson, Immobile, Keita

曼城13.5大

伊巴就開波

幫幫手啦屌你法乙

g持

1隊贏緊3粒又唔攻
1隊輸緊3粒又唔攻
一陣又唔補時

漢諾威我DLLM

伊巴加油

好彩今又dry戒沐浴唔賭球 唔係又豬幾k了
奉勸手足們唔好沉迷賭博
如果場場都正氣 馬會早就吃屎

60分鐘之後一個角球都冇係咪on9

漢諾威係好波既

莊家冇得輸

禾0丹半客

半大呀荷乙

漢要贏呀

以為你戒賭添

戒一日
聽日賭返了

開8個中位數比我啦屌你老母

9角

終於搞掂 勞撚氣

伊巴你又點啊 啦啦聲半大啦

半場追和先啦

漢依加幾c?

有人歡喜有人愁
買角大開到9c緊係開心啦
買角細既就匿埋boomboomboom了

0c

去到11c 荷乙

徳乙咪刷角

屌咩3:2

上盤食得半格

針了

Ac果場準備爆角了

E巴12M

話咁快 伊巴

1:0

漢快追和

手足你冇事呀麻

啦啦聲 屌多粒啦 伊巴

7分鐘4角

漢快cup

德乙追和再cup

伊巴請繼續入波

德乙3c

上面仲有個買10.5s

我相信漢會追和半場再cup

漢諾威

Eibar屌多粒開半大

垃圾漢命令你立即入波反cup

好 即入反cup

乖仔
比你下半場cup。回冋氣

5c

心好痛all in咗勝利

入波啦拉素

伊20😚

Fake goal

未來人

E巴 入左9.5b

伊終會2:0

上半場2:0啦

伊巴是但一邊入左先啦

Ac分啲角比曼城

Eibar入未

mc 1c

換番AGUERO

西甲是但一邊半場前整番粒先啦

on9

漢鏝 命令你立即入波

曼城角呢

Eibar差你入多粒去訓教

熱血反擊隊

鏝角大號告急

伊巴2:0

好波
E巴 2:0

買左13.5

伊巴goal

搞掂 今晚唔洗輸
鏝城你自己食屎啦 讓咁深而家仲未入 輸一半都偷笑

華倫丹入多粒
漢入多粒

7c

睇左40分鐘伊巴 攻勢好強 d波都好到位

Mc刷角加入波
拉素入波
伊巴整多粒

拉素ac.兩隊斷腳死全家
又造細波。屌你老母

拉素起左勁多球

幾球空門專登射出界。班撚樣因住最後果幾年

烏克勒支你追唔到和可以跟埋鏝城一齊食屎

拉素入波啦屌你

4球完場好了

mc 2c

曼同拉素

曼城唔刷c 輸埋去啦

和到就得啦

mc 1:0

鏝1:0

屌一屌即刻入

鏝都入喇，拉素你肯入未

拉素
Mc
伊巴

烏克頂完場 鏝城屌多粒

西波夜

Nba

上盤 入粒先漢威哥

終於入唔屌你

伊巴
曼城 加油

E巴可以追3:0 OR 4:0

比場荷乙客-1累死 伊巴半大浪費左

拉素
曼

E巴波膽追下先

拉素、曼城及伊巴，請一起努力

入波漢諾威

曼城入一球贏波就夠
冰封到完場

拉素半場都唔撚識入

鏝城屌多粒啦

鏝黑哨

拉素12碼

拉素12m

拉1:0

要提款，不是存款

入呀

拉仔10

當拿隆馬

Goalllll

全部繼續努力

MC

曼

曼真係唔刷角

鏝城 屌多粒
漢諾威立即入波反勝

買左拉素下盤係唔係撕得飛

漢諾有冇人睇緊 幾c?

鏝半大埋佢啦

69 2:1

GoAl2-1

曼快啲追角

支持鏝城屌爆對面

69

曼加油

both C and goal please

鏝快啲入多球啦，好眼訓呀

唔貪 頂住2:1得啦

天氣凍開角細原來真

你岩 但入多粒穩陣

華比多粒

仆街烏德勒 咁都要輸12碼 我屌你老母

mc 4c

鏝入爆佢

烏德勒你都追左2次和啦 追埋佢
鏝有黑哨加持就屌多粒

客隊反擊唔錯 驚69攻比人有機可乘

Mc拉素入多球
69伊巴頂實
連埋斯特拉斯堡5串1 聽日call g

曼城 刷刷刷

12m miss

邊場？

哥狗1球對弱隊唔會收貨
所以會有下球

Hannover 96

幾高汁🚬🐋

咁大膽

mc 5c

阿婆都射得入啦

荷乙4:2

屌荷乙開到-1
好撚興奮

好似有巴打嗌到中

我都想嗌到個14c番黎 曼

曼下半場刷c刷到14個

e巴3:0

3:0

拉素同曼城，麻煩要好似e巴咁生性

整多兩c 黎

Mc11c既話就好了

E 巴 整個5:0
曼 入多兩三球
拉素入多波就 掂

支持 伊巴比多5c

曼3.5有冇同路

ac 13.5?

96頂撚住

德乙個龍買左角大?
2下唔中龍都要打出界
笑死

伊巴食撚緊

伊巴 第4球

秒中

拉素要入球開-1

跟唔切

高蛇做乜深潛

5-0？

買左 4:0 波膽
頂撚住呀

補啦

波琴大 拉素 最城角大

應該仲有

格蘭納達 第5球

gum

拉素2:0啦快

意甲快啲角大 我要補飛

拉素頂撚住個細同唔好輸

E巴比多兩角

Eibar3隻角要等幾耐

意甲立即刷2角
曼城立即入波#ma d#lme

10.5b?

芧夫入之後角啦

9c

意甲要多隻角

9.5b cashed

Eibar 3隻角
鏝城 4隻角 快手

鏝命令你立刻入波

Eibar 2隻角
鏝 4隻

Eibar比多隻角 以後加入你粉絲會

E巴比多兩隻

Eibar 1隻
鏝城3隻加入球

鏝命令你立即入波

相信拉素會2:0的

Eibar 1隻

鏝我補左無入球 你一係就啦啦聲刷角加入番幾粒
一係就同我守完場

會入的

14c

拉素
曼

怕左佢 角都補埋飛 2x1 食左eibar個場算

Goalllllllll 0:2

鏝2-0

0:2

Goal

sterling>aguero goal

15c eiber

曼快撚啲入多兩球

拉素要開-1呀

拉素開3-1派200

拉素我屌你老母

拉素真係屌你老母 頂住1:0唔得既 頂埋個細啦求你

我派一千 開埋曼13c

拉素快啦

睇住個bet365, 拉素臨尾15分鐘都俾ac㩒住嚟屌

拉素我屌你 最尾先失守

今晚咁正氣

正? 邊撚度正呀?

拉素唔入輸埋佢 最城刷多2角

拉素快
20幾射得一球？

派10個100

垃圾拉素

過關就係死係拉素到 屌

拉素快絕殺

好彩三串四 收返本
當今晚冇玩過

拉素我求你

屌

屌我條60幾倍過關輸呢場

屌你老母!
最重注果場嚟輸

屌你老母拉素斷我3串1

好後悔買左拉素，我一早估AC有料

鏝停完角未呀屌您老母

拉素全隊仆街死 起咁多腳得一粒

最城2c

咁都守唔撚住仆街死啦

烏德勒都要仆街死 4x11斷佢1關

收個半盤都好呀屌

鏝入多粒全格可以嗎

我呢場客-1 最後開到都冇用
又浪費左一晚睇波

鏝仲要停c停到咁 空歡喜一場

集氣
曼城 連C呀

有鬼盤買咩 買佢+1
追左2次和原來比假希望我

10c

中3場都冇用, 1場輸返

客最後連入兩球我都扯左
大家都係空歡喜一場 唉屌

-1/1.5

上次all in鏝角大
60分鐘差2角都唔比埋我
一贏波就hea踢 正仆街球隊

死都比多個角我呀芧夫

-2c

一樣 睇到追平2次仲以為劇本就係+1

咁都唔比角

刷多角都好呀

以後不買ac對家

輸鳩晒
屌你老母拉素+克萊蒙特

假波

比 角

我屌佢老母

mola mola

曼城 one more corner

Ft

最後連般尼老母都唔落底

鏝 拉素我屌哂你地老母
最後50蚊都要咁
屌屌屌屌屌

哥迪奧拿殺死了足球

On撚9 差1c

收錢 事前飛

豬100
我屌晒拉素鏝所有人老母

激撚死

般尼茅夫on99
輸緊兩粒仲係外圍猜猜猜

why?

求派

巴打求派

重注10.5大 神級中位數

鏝成隊係到hea又唔逼緊d唔講以為主贏緊1粒

聽日巴塞食硬？見往績都食住

求派also

ok

阿積士好地地做乜取消
4x5冇咗佢收少大半

情人節乞錢 一定少人爭d

英國佬角球

臨訓買6場上盤6x7淨係斷拉素

我起身輸到
西波夜屌你垃圾ac

仆街伊巴， 爆我3.5 細， 澳假開始係咁輸

6x22 差船茅就收晒

垃圾鏝差一角 屌佢老母

我都係差呢關

屌 我3x1都係呢關

叫fatgear比返大家

奧神 im

平時唔見鏝咁勁

西面派未 收到風贏好多

無買球。。。

屌柒你ac

扮乜

派手足未

情人節加凍加8半

情人節都夠死十次喇

伊巴執少少,多謝貧巴

拉素我屌

正氣伊巴

諗住佢贏波輸盤

我條三關，差拉素...

貧巴

英國佬

鏝果場個盤口 你再望望上個禮拜英超角球個盤口

今晚只買2場
1巴黎
2阿士東維拉

歐聯我主場

大胃有水未

角球不了

我愛澳職

全日重心
歐聯下盤

我都係，屌
個心好痛

仆佢個街
之前話唔見左iphone 用lost mode lock 左
send 釣魚message 黎套apple id 同pw 解lock 都算
而家仲撞apple id 撞到block 9 左

橙

澳洲輸死我

我都係2串1，2條3串4

唔買澳盤

豬死小妹

澳洲賭場

曼迷子

死人妖收嗲啦

Ac角大

拉素幾時死

2場都重?真心問 想跟

正氣意粉

點解體育台出面多咗咁多唔關體育事嘅post

佢地on9 今晚就同莫B同頭馬聯手清算佢地

jump 88 all

無野做既手足一齊啦

不挽留了

挽留

Heajai5系巧人

男人唔壞 女人唔愛

咪又系舞女

6串7斷拉素
本身收六千幾變4百

今晚有咩心水

武磊踢法唔似我

伊巴
成功反cup馬會

白禮頓 打比羊

新手玩 波膽正常玩幾大

100注

一場買幾個定一個

10 注 買一個 都幾常中

全部

識玩阿 咁場場贏好快玩厭

屌你老母benzema 走數狗

no problem
週未先回港，我得閑就幫手負評下

幾個啦

屌 鏝城半大唔到 收少勁多

琴晚波正氣到 馬會又大敗

等貧巴重心

今晚就係我清算之時

want g

清算出邊波po咋

係payme套佐3雞野出黎

gun了

留名

我呀!

高蛇

巴塞上盤

唉 佢做咩野究竟

今晚兩隊都係巴狗 睇邊個狗啲

貧巴今晚有無心水

又有新波po

角球 10

AC 90分出3角
認真 以後不賭角

英國佬加意粉

我買咗鏝角細

今日無重心, 不宜大注
建議平注一半
盃賽請小心

巴黎聖日耳門[0/+0.5] (盃)
多蒙特[0/-0.5] (盃)
白禮頓[-1]
普埃布拉[-0.5/-1] (盃)

支持就幫手reg

拆做幾條2串1

psg多仔同路

利申: 我自己玩$200注 only

唔夠兩舊買上盤果3場
買番讓球果隊勝好無

出灟咗,更正如下

盃賽不宜大注
建議平注一半

富咸 2.5/3 大

巴黎聖日耳門[0/+0.5] (盃)
多蒙特[0/-0.5] (盃)
白禮頓[-1]
普埃布拉[-0.5/-1]

支持就幫手reg

咁你試下直屌周三

5,6球係要搏的

好 等貧巴

等咩

錫周三呀

我岩先都諗緊
係錫周三定星期3果個周3

😂😂

屌 大家當無睇過 當我無講過

屌哂主勝好無

直屌各1k

但係如果你得一注錢, 都可以考慮買富咸大波, 有83%機會開到

想跟貧巴你串條3x4
串邊場好

得番100蚊慢慢想滾番上去 屌邊邊好呢 好猶豫

利申諗住340屙煙

半大點睇

今日冇乜信心
最好單頭, 驚斷

比我會分幾條過關

屙煙富咸大點睇

83%

有本想博可以單完單再過關fatfat

求巴打帶路點串

搏啲就富咸大波串周三, 穩陣就單頭各一半

半大唔識睇

可以買多少少, 但係我反對all in

未度波 答你唔到住

ps. 83%係往績, 唔代表將來, 不過可以參考

Psg好咩

等下今晚各位巴打啲水再度下點串好先

盤係不敗
不過我都唔敢大注
一來盃賽
二來好肴客隊

呢場難搞

巴狗癲起上黎
Psg冇silva 只可以搏和

細注玩下
呢啲賽唔係十拿九穩唔值得搏

我會買巴同多

預計巴果場1:2

旅遊台見到你

唔知夜啲個賠率會唔會變呢

Jr膠

同好

分分鐘轉盤

大細波馬會好似唔會轉盤

情人節又冇情人又冇晨早波賭，唉想逼死我

梳 以為講讓球

唔理
跟住300先

咁咪走盤

贏盤下話

sorry以為-1盤

最中意呢架

平半好似太淺 今年psg麻麻

唔係好留意鐵 但去日本望到咁多款車 覺得好正

E6

e3秋田

有冇屌過集電弓

我愛日本

買左平機票5月去日本j鐵

咩城

手信

李斯特城

墨爾本城

紐約城

今晚重注死巴狗

多仔呢排個勢好頹 唔敢搏

費城

實有錄字

九龍城

Same

又一城

1001

Allin巴9
盤=馬會送錢

諗住今晚兩場歐聯和波2串1玩下

屌你鏝城 成條飛賺得七蚊

請我益力多

請你飲精

依家係要搶1002架

1003

10

買左巴塞2:1

鋪霸呢
@變身

攰
唔推啦

9

7

5

3